美股認真討論區 DCCCXCIX

開定...繼續討論...

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

13000

尋晚掛左加hyln, 死機加唔到

2百幾隻疫苗來緊wo 大佬如果佢震倉 無比機會你發達

大貓 005 MONSTER

個倉咁綠開始驚

契媽隻pstg

屌 我都好撚驚
震左咁多獲 唔撚好再震啦

好巴覺得 會科技股會黎個大drawback ?

今晚如果都係龍市 應該出面d post就開始發癲

新手 118買左ayx 斬唔斬好

We're going to win so much that you're going to be sick and tired of winning

黎緊似新舊經濟一齊龍, 但唔知邊個龍到最後

依家我已經發癲喇

成日都喺到諗 其實tsla算新定舊經濟？

今晚繼續龍

EXCEPT YOU ARE ON THE FUCKING NVDA BOAT

你本身諗住一買就升

睇post 做人啦

就係新舊都唔係, 先噤勁

多數比人踢左入科技股,但係整車又係舊經濟

唔係呀 但見個市升我隻股跌就想喊

Ayx垃撚圾

係未來經濟

Blackfriday想買motley fool/ seeking alpha，大家會點揀？

有冇巴打琴晚入左SE

So far 3間大行轉view conviction call banking Cut tech

Undervalue 股番生 之後再番去tech la
依家一街平貨買 點解要買tech?

大drawback又未必 但投資者會抽錢去配置舊經
等舊經個value fair d再番去舊經

最近舊經彈得好快

香港 2588，aircap都looks good

當遲下大家都追value stock既時侯就係大手入growth stock leaps call既好時機

琴日開左MSFT同APPLE leap call

你會幾時建倉sh

Money fool 好似幾準

真

都係個句anytime
2588依d 連疫情期間都派到息 你就知佢實力係點

有信心咪hold 無信心就arkk

記得巴打玩leaps call有一手

好難揀

想請人數錢
ANYBODY HELP

呢d時候係call得

Nvda開個540 ok？

想見工

小妹想見工

求請

有棍都叫小妹

我覺得一開車就會直上600

琴晚先入?

美國沙漠驚見不明金屬巨碑

Fool有blackfriday deal?

都係呢幾日先有留意下

點解個倉搵唔到綠色字架

開到先算啦, 垃圾級別, 唔穿84/100ma 就偷笑

可以入setting 掉轉佢

想買d oil stock

唉屌...
廢紙play 變廢紙了

買啦 我依兩日都入了CVX

OXY 17仲J唔J得過

上次有個巴打教整 IB YTD setting,
搵唔返 求share

J得過 記住短炒唔好長揸
佢gearing好重

From gs 21年中供需會失衡 需>供

消息：通識科變P/F 學生必須到中國參與專題研習 內容大幅修改

痴撚線
再次提醒咁多位冇事唔好亂生仔

買咗咩？

屌佢老未 如果唔係琴晚FT死機，賺得仲多

買左 200張 廁紙,
要貼牆了

snap?

唔敢再玩了

1. snap call
2. short tsla

死機都贏錢

200張 可能仲有機呢 唔好灰心

唔知係咪bf，不過我揾到有折，rule breakers sub $99/year

琴晚咁龍

之前15蚊左右入過 落到11~13瘋狂洗盤, 個莊好撚狗

bf大家買左ups同fedex未

石巴賺咗幾多

Why 反手

應該唔放張末日call

Amd同nvda係咪唔撚會再升
個個賺到笑 我揸住呢兩隻半年冇賺過咁

諗住食小小波幅, 點撚知無brake,.,

hold左半日,5美落袋

今日又可以食魚柳bell chan 加大

賭咁大

我想要stock chart個RRG

snap 衰就衰在佢企唔穩 次撚次高開跟住低收

tsla就....放下屠刀啦巴打

做咩唔call tesla?

買正股啦，長揸etf可能仲賺得仲多，搞咁多操作，到頭黎，可能都係賺得一餐M記。

利申 唔識操作

大家個倉都綠 我就仲紅緊
今晚有d再唔生性我就要收佢皮

有無人可以list出 咩野要訂？

我有QQQ SH緊

咁啫係豬咗幾多，冇呢個概念

屌你咩 你癲 MSFT叫乜野呀咁?

Short tsla只有三月真溶斷個期先有成功過

你記得輸返上次big win 個啲喎

個股落後→放棄平倉→反手追急升股→回調→原本隻股彈返→ifc

得契Q跑得嬴
K F G W 都輸

咁又未輸得返...
但 好痛囉...

ARKR

Btw想慢慢潛伏一下手silver

Silver近排好弱

拜登概念股

上次見人話amd 大特價
入咗少少
坐到而家
日日係咁跌當然日日都特價

想跟

石巴執石唔洗你教

Amd nio

末日call

真正既拜登概念股係d social media股

望緊金200 sma

想問下 有冇人買比特幣？

呢隻野一直冇人講 開始起飛

尋日預言左你知

銀大波波d

屌 咩事 咁撚勁既

又話得K同G信得過

美股759

Jfrog

OXY

門巴：M額石累人不淺

KW 先屈機
BITCOIN

感覺太volatile
股票升跌短期係波幅，長期係業績嘅話
跌果陣仲可以大喊正股驚西
bitcoin 升跌可以係冇預兆
唔通biden 上台多咗人用bitcoin 買cp 所以升咩

sp slv 石仔好在行

有無GRWG股東係到

你google下arkr係咩先喇

呢個騙局黎

要發達? 就要買NNOX call

搵位call先

手殘走咗amc call 幾千蚊可以換十幾萬

限住自己玩，唔好心雄

AAL CCL

咁少錢call 都幫我追緊之前d profit 唔少

最正係，完全無影響心情

我一直都係ARKR既支持者

我都覺 公司嘅價值有數得計 Bitcoin一粒值幾多根本好難知
或者只係我唔識 不過我自己係睇好digital currency嘅

今次牛市的基本面係pypl, sq 都有玩...

點解arkk 係騙局
仲諗住今晚跟機賺少少

i mean arkr 打錯

Ark Restaurants Corp

arkr

今日鈉dee係無頂

G持

大佬你唔好一見其他人打個ticker就跟機啦
世途險惡，呢個po好多痴線佬，例如我

正解

以下先係契媽既etf

Net個莊玩完未
琴日難得升又撚返落去

新舊合壁, 升

整車係舊經 係因為背後一串 傳統工業
依家tsla 一手 包曬

冇arkr

English: growth VS value
t
tsla shall be growth stock

NVDA drop to zero

跟機 開市高J aapl先

我記得你上星期仲話snap有大事宣布

香港人咁鍾情BBA 但成街都TSLA 就知冇得輸

110

估唔到oxy 都咁癲

宣佈跌

依家買Tsla 車 is on9

都講到明未來一兩年降硬價

笑死 arkr都坐火箭

請解釋關係?

e.g. 而家大學揀科
應該畀200x年少咗人揀BBA?

方舟餐廳…旗艦店係唔係馬灣

早買早享受
遲買___

見到依張圖真正覺得，好股何其多，買得幾多隻

依家買tsla車咪同買iPhone 4個期差唔多，代表自己好撚有身份同科技感

BENZ BMW AUDI

琴日追iwm就轉返玩tech
高追師

無車人士

咁你做乜short

錢多

每隻買一股

今日起身多左一皮鎂

不值一提

強烈要求大家買bmw既車，買撚左睇股都睇得準d，bmw先係各位既首選

巴打股本幾多

支持

但個莊的確撚狗, 利申以前豬過錢

多d支持我做緊既公司，唔係今年個市咁差我遲早被人炒

其實t車造工真係好差

Aapl

73萬HKD

係咪要比啲時間佢地

專家？

買TSLA 個班心態唔同哂啦
當架車係工具

係

上星期五諗起佢

不過限住自己唔好賭咁大

就開咗三隻call

宜家d call飛咗天，

諗緊玩多兩隻平平地

係潮物

起身見到青蛙又死左，睇黎尋日早段呃人散貨

依家profit番左幾多？
我覺得可以少注坐下ma正股 唔洗太多option
你 option exit完 有profit 頂住坐正股等佢慢慢妹上去
會舒服好多

食波幅 執石,
點知差d 車死

嘩，好勁

咁撚大本

點同你鬥牙大户

汁左30幾萬

收皮啦屌你你幾百萬上落

大家點睇NVDA

... 蠃左依大半人 差唔多汁成50%

教下我 thanks
就輸曬

是的

不過我都會買
當多謝老豆Elon

又sink

點會呀
呢到班人幾百萬上落

收啦大戶扮哂野
你D CALL 都唔只100萬啦

睇年齡姐中佬咪BBA

訂架roadster

垃圾級別

大把中佬 TSLA

食咗先貼

唔多， 但係投放少於1% 資金

MA 我都覺得幾好

正股真係要睇

不過宜家會搵d 好抵做 廢紙價先開黎做

唔影響心情就最正

呢度P/L 6位數係基本CLS

我唔記得咗之前曲巴買開個隻油股係咩

Pins有大option flow

[img]
cctoy崩潰未

信錯美股認真討論區
坐緊DDOG@106同FROG@70, 各50股
幾時先返家鄉

推正股定期？

cctoy崩潰未

好似有位未畢業已經炒到成千個

痴線

今個月個倉終於重上高位

由你信個下已經做錯決定

你聽佢鳩up啦

佢手持3000股Tsla 正股

有人call左 10000張 qqq 300 4/12

正股

好巴call 唔call oxy

係咪有隻油股a字頭唔記得個code

咁撚癲

差2750股
你可唔可以借住比我先

癲到

賭破頂

大芊

請唔請寵物/數錢師？

其實睇下中環
大把老闆由ALPHARD BENZ轉曬做MODEL S/X
停車熄匙HK夏天可以開住冷氣等...TELSA 贏曬

想call 落後 成份股

等緊回再加爆倉加leap call

我搵位做 反正我有時間 一定要timing岩 財不入急門

而家rsi 45 想建倉

岩呀，我睇真啲，akr........r?

Gamma gang又要出動

有冇人知個計法準唔準

好撚有

依個位建?
我仲諗緊好冇放左佢轉其他添

yes 等你領軍

你都成千股tsla

想接你d貨

想跟下pins

你係我船員2號
屌巴係船員1號

AAPL上番130 破NQ處唔過份丫

apa?

佢前日如果無走, 琴晚就爆倉

17000張contract 65strike 8m premium
癲線

新野

淨係識五隻: COP CVX OXY DD XOM

我都心郁

check到張call成本1.61

laughed

Tsla係咪要叫返做火箭了

但係契媽可以係TSLA爆上去的時候倒跌

nvda amd唔ath我點上幸福車

佢D成份股都係紅

Me aapl 7張call 我都想幸福一下

笑你老母咩人地冇車呀

sorly

玩左美股之後既生活
就係同以前窮撚一樣連早餐錢都冇

每期都買未日aapl
比我食返張得唔得

nvda aapl call 可唔可以比我係2020年最尾幾個禮拜幸福吓

依家仲落後的成份股
我投INTC一票

AAPL CALL 201127 125 變左廢紙

昨晚升到咁High, 應該可以叫凍飲

532貨, 我先唔會蝕讓

真找卡數都無錢

nvda要跌到490了

門巴最近收左火

hi 彭巴

石仔玩銀好出名

石仔玩銀完

琴晚斬左呢隻 斷捨離

Short put call沽接貨無計到

連好巴都變咗全option大賭

仲玩爛果

咁我又冇玩option

+-冇得改啦掛

豬死了

諗起之前有人PO過張 P&L table
想知輸左90%既點樣追900%返黎

諗住入返兩股

全CALL TSLA

我其實我計左自己exposure 同滿倉無分別
所以唔大問題

drop to zero
仲有機會大家好快d走

jd又可以賭京東健康上個情緒

今星期仲有1.5日無得trade

兩隻我都有，陪你一齊坐

想含

得番今晚可以發揮

想問吓 點解有時睇佢升 你地唔係直接call而係short put?

有幾多個人ON9左以為係契媽已入左契R?

我諗應該真係有
屌你ZOOM 同ZM 都有人買錯 仲要好似癲到搞到人地要改ticker

雖然果度唔多錢 但又變廢紙

好巴啲call有冇roll

巴打高位入左？

All in & then nothing ?

dllm唔想再提
說好的破600變成破500

唔通淨低個10%買可樂追?

唔信你地了

向下

依家啲錢準備點娘家IB, T+2 唔trade

我諗點睇都all in國防部PLTR好D喎

利申: 9up

隻pltr weekend升到28 ,石囝會否自盡

咁用option做同樣exposure本金少好多

滿倉已經少過呢度一半倉

現價仲入唔入得過好撚升得

我大陽能，今晚洗盤又可以上car

隻隻都大路野

我之前第1棍升個下買左 @ 13.x
跟住19.x 走左2/3, 琴日23.5走埋剩低既

諗住佢到時回一棍先再買

無推爛果了

又暴跌

NVDA垃圾股

FVRR 仲有前途?
除非疫情之後 仲keep到freelance呢個大勢之外
好難再上得咁勁喎
但好難去考究 到底人既working habit 究竟轉型成點

Aal玩唔玩得過想all in

IB孖到4.X倍未撚驚過

OPTION 加大100倍

Tesla 數日內推出全自動駕駛測試版本 Elon Musk 預言將作出重大改變

可以

識玩一定係 win big or nothing

小西投資法

直上1000

石子應當後悔無同我一樣坐

玩咩賺咁多

坐乜

嘩 你cra9zy

我都係打到98%倉

TSLA

Crazy
我都係孖咗3倍

大戶

買得太少
得10股

連郡好多千倍槓桿股神

石仔78蚊all in tan如果揸到而家就fatfat

講呢尐

Amzn就話expect員工完左疫情就要返返公司既

想問一下，而家仲有冇呢種開門方式嘅現代車賣？

架車好綠

所以石仔而家終於sh qqq

勞斯萊斯仲有出依類車

nvda amd上唔到ath是唔會放手

大選爆買日數錢數到仆街
跟住一棍打落黎焗住斬 尤其是d option
好彩當時有國防部PLTR頂住

本身YTD 66% -> 而家27%
無你地咩幾百% return咁勁

540個陣入左

係呀， 唔該goog巴

RR

賤熊巴應該有300股tsla

佢割咗禾青，希望佢守得住誘惑

一生人無憂了

goog 巴 搵返APA

不過我覺得玩會oxy

利申玩都係賭下錢咋

門中間開，唔係前開，好似咁樣易上落d

前坐有冇？

上太空你話係咩經濟

TSLA 係買ELON PAPA

火箭概念股

早晨各位
大家數完錢未

叻

有冇巴打賭OXY

數到架數錢機都壞撚埋

買左D乜可以數到數錢機都壞撚埋

G sync 都咁平

其實係
反而唔坐400%正股, 減到200%左右, 但包埋option入面
易control好多
而且option 組合性好多, 配合正股進可攻 退可守

banking ?

萬年蟹貨個位已經讓左俾BYND

大家咁撚high, 尋晚無saas苦主俾人洗倉麼

又硬谷樓價

岩岩好夠上車 又硬上左既 我真係恭喜你啦

肉肉好似又想炒返起咁

想入BYND了

今晚又跌番落去?

洗死了

唔搞咁多野
90%月供
10%淨翻玩下option

林鄭﹕將納入未有盈利的生物科技公司及內地科創板股票入互聯互通

隨便佢啦，都冇人落搭

炒完舊經就炒疫苗

Tsn usfd hal

咁多錢 買過部新啦

非住宅物業取消雙倍重價印花稅唔算谷呱

工廈 商廈 住宅

有冇手足加入blct 賭場

已經放曬oxy，袋錢走人

4K 144?

LG 27GN950-B how see

繼續hold financial
Jpm會roll去遠期d
可能撈一撈tech做配置/直call qqq
過埋thanksgiving shift個 Focus去12月stimulus package

爛肉洗得好勁
後悔113冇入d

連支那人都冇人炒港股

大船JPM起航

冇住宅呀 姐係炒商厦，店的可以快d甩手

又玩d 咁既野

我知無 但係呢幾野樣係會有關的

mpf個個月定錢落去

1.8 路過 CLS

咁樣小心爆倉wo

Elon papa份身家日日升

糧食又潛伏？

開市諗緊好唔好追多25股

大把人改工廈住

商厦供應會多左 價格會回d? 波叔依d仆街借到成身債去炒店舖 比佢甩身... 住宅二手供應冇多到唔係照舊 gogogo

IB 孖展真心誇張可以孖撚到3/4倍

無乜野，賭你個倉1日斬唔到25%

個市龍到 垃期都無人理

轉美股

點解我孖得一倍

PINS係咪今日大船

都係個句，而家買家主導，幫助唔大。

而且如我尋日講，有左幾條低成本移民路線，唔洗再困獸鬥，已經同以前唔同

P sir上左船,走啊

用緊27gl 850 好爽

攞黎孖stag, 每月收息都幾爽皮wor

DROP TO ZERO

減5% 都痛啦 美股一日殺5% 落去好閒

盤前mkt price走算,cls

佩服大陸韭菜 琴晚佢哋一追充電樁就高位坐貨
摸頂摸得好準

雷公推介TSLA WORK

你地信念唔夠

Ifc排緊隊啦

有冇人買左WATT

依家咁多option 友

我d nvda amd ddog pton跌到on99

每個sector 都入D
依家又唔係幾個月前得SAAS龍

我對P sir有信念

pton唔跌多d我點溝呀?

Nvda 等緊我

Ddog苦主

我大tan頂完psir同石囝2棍

又有cctoy加持，根本歷戰方舟

唔熟 唔敢買

有friend 買咗 YJ

nvda頂唔住了,市咁龍都跌

嘩宜家d後生要翻支那讀通識
難民潮到了

89-90橫左好幾日

石油幾隻"巨頭"幅圖
真係比哂機會上船

今晚再龍棍上好唔好呀

今晚跌少少俾我溝JPM OK?

Xom 琴日掛41加唔到貨

去到may-aug 2020位
我就唔加了

tsla救全家

買Bond 一般都7位數
唔讀到畢業無得攞, 又幾十種方法扣你

慘了

果d bond好貴

比較想知香港
有冇BMW R75電單車買

Options 無得坐
Good luck

今溶

見佢今時今日仲係7xxx
成年同冇玩過冇分別
就知佢不成材

咁撚慘

香港唔揸得？

大家咁高興真好，希望大家笑到星期五
贏多啲

得
仲可以唔駛帶頭盔

加孖展requirement 嗰陣快得更誇張

fomo 囉，我都有賺

大家咁話

即係點, 通識科入面有TOPIC 要奶共?

xom唔好加住

即係要每個學生翻支那交流再評分

學寫黨八股

compound 咁縮

痴撚線 下一世冇香港人了

問題唔識邊到可以買

學大躍進，三面紅旗，國歌作曲作詞係點死

番"去" 中國field trip

細細個就開始俾人洗腦做黨衛兵
老豆老母唔識教果啲真係咪撚生仔，不過好多時佢地柯出離果件都係性高潮ge副產品

過多15 年 香港可能講普通話多過廣東話

IB而家開始減返margin未

宜家小學唔比講廣東話

而加好多著校服既細路(睇著中1-3) 都滿口蝗語

珍惜石子

香港人只能怪自己

無得怪人

唔係話咩

但係幫到佢地事業喎

英普係職場is a must

宜家講普通話仲自豪講識外語

打機預到班友，成9日講支支number one

預計10年會全面變哂普通話 我以前香港頂到去2040 比多幾年時間你走 但冇

46定26牌？

大家午安

唔係執粒咩？

開會永遠都係香港人就人地講英文／國語／日文
從來都無人就香港人講廣東話

BMW/VW?

未

桂絲午安

係呀 趁早學好過

唔係輸蝕到仆街

海洋公園海鮮坊

有無兄弟了解國情，jd健康就上
伏定jd

廣東話 就二等公民

香港人自己都唔專重自己

就出糧想買野
但隻隻個價都好高
除咗NVDA

完全唔知點樣入手
應該要外國買完帶翻hk但係完全唔識
香港應該冇得買 起碼我見唔到有

GOOG 巴

價投AAPL

咁咪入NVDA lo
唔通高J tsla

飛巴
兩日冇浮上

好撚想放哂nvda入舊經濟
爭氣啲喇

冇計 宜家啲學校閪到精英班用普通話上堂 變咗做身份像徵

絕對同意 買得起樓嘅點解唔拎筆首期去試下新生活

進步左架啦。。呢架qqq hold 多過一日

今晚又跌

加cvx

上網成到個呀叔(好似叫Henry?)成日日自己入26入香港，完全唔知佢點做到

黑田巴

期指開始出事

星期一開市唔溝？

大家d末日call玩得好大下

Seeking alpha我就唔知。我有join stock advisor同rule breaker，已賺到百倍年費。

當sunk cost 學費

地拖巴

怯。。你就輸一世

驚tsla留意下銀行股啦。。agree 好巴既low risk good reward

呢個真
永遠都只係香港人就人

身為本土人為共匪張目，引入支那女人生蝗蟲，呢種人幾熟幾耐朋友都要斷絕來往

香港人係elf

正如Lord of the ring 入面，orc 其實係變種elf，即係支那化港人

5鎂不如學我渣Uber算啦

好撚on 9
我地認該向tvb 學習
TVB D 劇明明人地同佢講蝗語, 佢都係同返人講廣東話

廣東話加繁體字, 香港人係好優秀

FAANG升完係咪跌得

回一回氣 就快試前頂喇

桂絲午安
想食馬介休球

Psir全倉左veri ,就黎要開班教學收premium

梗係veri, veri 岩岩先升

一個xle搞掂

今溶？

PK，真係開口中

星期一先第一注..........

用親人account 咪得囉

再唔係離岸broker

Russell ~1870-1880 please
比個靚位我開淡

N225腳軟

出年先考 又唔係等著開飯

即係唔使溫書住

個3幻一日都頂唔到 廢到

吉狗放滙豐又想買nvda
同佢反向操作就岩
睇滙豐最小上到50
nvda400樓下

揀一隻我會tsla

但小朋友先做選擇

我老細仲叫我開個大型會議我即時同佢講：呢波爆完咪開囉

Rush巴做咩咁睇唔開 佢岩岩企住係MA10

備戰1.5年

馬騮巴
前兩日食完

2隻都有
想加倉
月尾就出糧

暴巴同暴絲都諗住去日本?

想要少少契G

等唔等張cert用先

前日咪落過15.x

想睇多次連續兩日盤前溶斷
下世應該可以
無力跌
次次跌完都升返破頂
納突破左好快30000

都未出糧

5月買落左啲25call
-99% 睇下翻唔翻到身

呢度一HIGH 期子就LOW

TSLA 今晚又出幾多糧比班股東呢

日日數錢

AMC 睇落似仲有得上

唔撚係呀

veri in up trend

回10% 尋日都彈返。。係好表現。。唔怕高j

反而佢跌返落去先唔好買

26牌包埋36

渣緊h車
渣BBA可以學定整車先

27%

UK

我係絲

fatfat

屌
真

15入過17走左

之前望過materials, industrials 股價好高

如果我退左休又無咩所謂 當興趣

FDX $269

咁學日文做咩

暴絲
細個諗過讀仙台東北大學hea兩年
環境一流
點知想報果年岩岩就311

渣其他車都可以熄engine開冷氣架

又係呢句
揸日本車既人最鍾意講呢句

我識行識走識屙尿屙屎 可以考慮吓

Sofi玩Option如何
要放幾錢

雀巴

日本車最好j應該係century
香港未見過

師兄識貨
想加 tsm 但唔知關唔關事
amat 升到傻左唔敢入

仲有冇食雪糕

FGO 竟然唔係入面

拍拖 不了

有個friend買左架掃把佬而家仲整緊
有一個買左架vw又係個個月去整

洗乜咁煩 擺低錢包養我 係男定女都冇所謂

日日等TSLA回小小加倉，佢就日日升

佢個腦真係放毒蛇樣黎

琴日開市特價棍冇入？

日日食開開心心

526 尋日
唔撚買
哂9氣

睇d人整車其實好開心
我都想學整車

拍住有棍嘅見比伯母睇下

我地連郡，唔高唔j

高買低賣

Orc變種做elf又點計公司有個大陸落黎既反共大嘟嘟

TNA (Russell x 3)今個11月升了73%

有邊個買TSLA 唔高追
底你班撈底撚嬴唔到錢

今晚如果回記得入貨

my dream日日可以整下車做下手作

灣巴

個市好強 完全升唔上

個個country 都搞零碳
我好睇好tsla

英雄史麥戈

諗住升左咁多日，點都會回下，點知無頂

可能會愛上呢

香港都係 又長腿又大波

而家既Netflix 點睇
除左上兩個po講既廣告收益值搏之外
下跌既空間大唔大
好似客源已經無咩機有新
真係睇廣告果邊點吸金

400頭個排
有日趺穿400 都唔敢買
你班撈底撚成日話冇位入
大把位比你入但你唔敢入姐

呢d正
我都好想過呢d生活
netflix 有套專改老爺車嘅片
都好撚正

行告士打道見過一架
兩公婆連個細路

我當TSLA 趺到480
冇位入既人都係唔會入

Spotify 都升得多過Netflix

快啲跌

成班冇一入即輸既心態
你地都係唔好買TSLA

我好後生架咋 嗰批全部飛機場

燈都轉埋

穿500 都大把人孖爆
仲480

lau ming

穿400個陣有撚人入咩
哂9氣啦

你比錢想唔想睇廣告？我就唔想

唔夾多下點put

我鍾意佢因為疫情推動漫 應該margin 會好過拍真人

巴打好耐無見
經過琴晚你又要返工
work既25至35仲未行完

Netflix 而家卡住左係死局
但佢個股價主觀覺得有上升空間
始終愈來愈出名演員拍佢自家出品

想佢同TV tokyo合作但應該無咩可能
日本市場Netflix 好似麻麻地

根本係

係香港溝唔到高質女，就成日話港女差

係街見到超高質

90後00後
我個代80後得啖笑....性格港女

I

開班教食女

其實好多性格好, 都易溝
係班80 後垃圾者

anime 美國都hit

好羨慕

重倉左aal jpm ccl call仲返工為咩

窩巴

不要再説了

90 00 好撚正

Haldir

飛巴有冇食過

桂絲你好, 今日又放假?

有錢人區

冇錯

天琦呢

見親你都放假

召喚校長

金鐘正d

期暴跌

未發達都唔食住，唔係點儲到錢

貧賤夫妻百夜哀

成日聽唔少綠帽case

金鐘中環龍蛇混雜
有好多豬扒同埋行人出出入入拉低質素
雖然戰鬥格，model都會多好多

太古坊嗰度主要啲人全部都係返工
大公司OL
比較少惡劣嘅

咁啱都喺星期三啫

大師巴

諗到噤多遠

喺香港從來都唔講中國話
就算我識都係用廣東話配合手指指

星期三跑馬

其實唔貴嘅

變節orc

返工成日講 (以前)
宜家都有, 今朝講完

果次去太古坊入宮面聖，同lift有個鬼妹model

又終極熔市

小西好耐冇見

我寧願先苦後甜

自己又唔係打工高薪族

嚟個真喺唔知

同你唔同我唔使點見客
但萬一見客都會跟返佢語言嘅
係街就一定唔講架喇

最憎跑馬

但佢唔係單非咋咩 應該係半精靈

感謝你捍衛我港語言

oh

以前間唔中去馬埸 Happy Wednesday

點解你地記到劇情 除左3部曲 我唔記得哂

依家啲00後好大波

好耐無見校長

真賭馬?

香港無澳門嗰啲咁好食

馬騮巴夠中肯

唔講以為今日係summer

你點知佢係model

如果香港人係客 咁對方係咪應該講番廣東話

講呢d

如果我係飛巴咪咁開口囉

睇好多學生ig都唔知食咩大

都唔止名校啦 普通學校一樣你睇下停雙非前後有幾多個dse考生就知有幾多雙非 名校可能已經叫少啲

我都唔敢

以前成部Silmarillion刨哂
不過已經唔記得九成

yes, 就係咁囉，唔係做model邊會keep到咁瘦

想聽詳情

我睇真係會1000

其實屋村妹妹都好正

其實係就算唔識廣東話最少都應該講英文啦

想add, 有冇介紹

有冇人有買chedder flow個啲睇到大戶入expect幾錢

做乜鳩

NVDA

琴晚換左550call訓醒價外變價內

男人鐘意女人唔著衫多

你都on9
緊係著一半唔著一半

我知，有無缺錢既妹妹介紹?

係由著去到唔著呢個過程

梗係唔係
一係露少少, 一係遮少少, 先最正

正正經經去飲酒啦

著cosplay

感恩節冇得出糧點算

哇， 禾味濃

OL, 女教師,

彌豆子

近排Pan Piano 著彌豆子個套，真心正

感恩節前直上600
大家一齊感恩

盤前600盤中650

congra

食正哂

今日清倉
感恩節之後爆趺

係咪真嫁

stimulus package睇好咩版塊

就快又出糧
買咩好

KODK

唔係講笑 分分鐘今晚抽升多3 40都到

you got the point

今晚升多棍，我都割禾青

今晚食得屎

唔好咁多人轉淡船, okay?

NI225仲龍緊

感恩節清倉是常識吧

Elon爸爸嬲死你

感恩節

1321

d call 星期五到期無計

ELON PAPA 會支持我呢個決定

Goog 巴快d出多d淡友食糧

24"嘅 1080p 144hz 依家唔算高規格

acer 新個堆ips 1440p 200+hz

唔好買1080p 啦, 睇壞眼

1080 會睇壞眼 ?

想學下option
如果我隻U睇死佢結算前升唔到160
我SC 160執期權金有冇問題

利申有多過100股

澳洲自己炒洗唔洗交capital gain tax? 稅率幾多？

望下自己個倉
升到離晒普

唔會壞眼嘅 但冇4K 咁好
1080啲字矇矇地

港女回返咁多

雷蛇巴
真喺唔知道

有fps 打機需求而要高hz 嘅話大把1440p ips 200+hz 揀
剩係睇片睇戲嘅一定係揀4k 60hz, 再睇dcip3 去到幾多
依家先買1080p即係幫人清貨, 巴打揀個隻lg 650應該仲要係前3代, lg 今年好似已經出到950

倉位卻很誠實

24500之後一下上左去.....咩位再入貨好.....手持得24500個一注

唔識

冇

今晚清倉數錢
有冇人跟

啲人咪話mac啲芒靚嘅 主要係mac嘅解像度高 啲圖像清晰啲 似實物

777出奶共報告果下即跌

依家個mon係4k 60hz諗緊買張3070打機洗唔洗換埋個高hz既mon

今晚定聽晚半晝市？

在連登唱淡,手持好倉是基本操作吧

Woo
一直冇研究，又學到嘢

仲係豬緊錢

落差好大

唔洗, 不過建議換嘅話3080 好啲, 3070 未必推到得曬4k 60hz
你唔係玩fps 嘅話 4k 60hz 其實夠曬

上兩個月未豬曬港股啲錢嘅時候換左mon 諗住得3080, 依家用住個高級moon r 腳趾

比隻bynd 清鳩曬我, 正妖股

枝旗扯到行

Thanksgiving 通常升定跌
見到連登仔咁興奮有啲驚

好似個人樣
用個倉畫畫

台股低收0.49% 連跌兩日

台股先升後跌，連跌兩日。加權指數早段升至13893點，其後跌穿13800點水平。收市報13738點，跌68點，跌幅0.49%。大市成交額2636.1億新台幣，較昨日跌1%。指數跌穿5日移動平均線，獲利盤加大沽貨壓力，分析預料短期大市陷入調整。

2020-11-25 14:44:10

嗯...

好巴最後sub左邊個網睇option flow?

oh
一直以為只喺因為OS 嘅價值高

比bynd 收左皮之後以為tsla 又係妖股冇跟, 我知錯了

咬腳趾

買咗咩

不過都喺辛苦曬
我都豬緊

全倉TSLA

跌幾多唔緊要 要睇外資淨買入多定賣出多

4K 144起碼3080 LA

今晚究竟繼續龍定回

跌落地獄啦

Thanks不過3080好似好缺貨
Fps都會玩下不過唔係咩hardcore player
部電腦仲係用緊gtx1050

我夠想用4k，display card推得到先得架

想問多少少 咁如果有貨再將個價set遠D SC係咪姐係free money

如果講左D on9野唔好笑

其實都係ips moon, 可以睇下其他廠比較下啲ips

4k144 玩3a 等rtx5xxx

例如話aapl一路妹嗰陣一路SC 130執石咁

有炒股既人個個都夠錢買3090 玩8K 啦

saas中左棍，那有錢

換3070 嘅話2k 144+ 絕對冇問題

九成時間係
唯一就係例如你渣100股tesla
上個禮拜sc左450諗住free money就會想死

三大法人 -138
d熱錢risk off肯去番鈉dee未

想用靚芒->換display card->電壓唔夠換火牛->橫掂換牛不如換埋同CPU->要換埋老母版->順手加SSD同新RAM

一部價值萬元既新女就咁出世

唔該師兄

Gel 到咁興奮

牙石一晚5鎂 計唔計炒股

外資嗰到幾多

elon papa會獎勵有信念嘅人

2k高不成低不就

TSLA MAEKET INSIDER 572

咁多人話會跌
即係今日升啦

外資-106

Tsla目標價應該係600-615

係
不過好彩我其實其他hardware都ok係差張卡
牛之前專登預高d買左個650w

後悔無allin 得3成倉

上年尾砌部2070 計到盡左, 邊估到今年啲ram 會特價到咁

用緊FS2735得free-sync

呢啲都係打吓j既姐

上星期自己估550 宜家睇650-700

幾時先

我都覺 諗緊轉咩CALL 好 佢個樣梅左咁耐絕對唔似5字頭完

今晚tsla 600

明明個個都話升

panic sell

慢牛真係好悶

其實點睇, 新入黎唔太明

今年年尾

鋼鐵底睇幾多

台灣人又出賣美國

我見到樓上出現放貨.jpg

領導走先

今晚大fall

亞洲市全面回緊 日本仔都縮返d

可能有錢流返去美股 唔係琴晚nq突破唔到

12000新支持位

不過未企穩

大fall

疫苗+拜登做總統，不確定性消失，美股升升升

777出完報告全亞洲一齊回

升到傻左

鐘聲響起清倉的信號

應該真係亞洲市炒完一輪d外資返去炒美帝 琴晚nq出奇地向上穿左幻2已經係singal nq仲要落後應該龍

d call太貴 而家買正股算喇
未來會蝕左1日半交易日

好彩尋日個野壞左買唔到貨

FAANG全部都彈起左 係時候到佢地表現

12000

彈起再落

咁係陸支走咩

今次肯真突破12000未

轉遠啲可能好啲佢又裂口高開我都夠

見你係咁唱淡係咩事

比定心理準備自己

我正式宣佈 最強股王 阿里巴巴 終於要!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

麵神要覆桌

期子靜靜雞上返黎

比個心理準備你地

跟

例如係其他地方注册公司炒？

尋晚清左d, 依家30%cash

nvda今晚540可以嗎

我都想

個greed index 到底準唔準

你老味pltr 25

有你呢句就放心

弱勢得好緊要 彈下啦屌

落返10蚊OK

食棍吧

屌我牛牛又俾人ban維尼大撤幣

泡沫大到不敢想像
冇得買

孖4倍回報有無4倍

今晚上33

我係英國人呀屌
BNO 終於APPROVED

愈來愈有8月尾嘅感覺

差一項

正，啱啱發現比我老母賣咗

少年股神

本來應該尋晚來料
點知又頂到

麵神：BABA爆買日

突破左啦, 落返之嘛

波巴 末日call？

今晚AAPL 突破110未?

岩岩睇番D binc post
4月

目標價106

有道理

g持！

入來支持下

身邊好多唔玩股票既fd都開左戶話想呢兩日入市

TSLA 應如何部署

垃圾股

今晚破115.5

106 CHING CHONG 入

VIX 彩票特價發售中

dx穿埋92

香港公墓猿要全體宣誓，下一步就係醫生護士教師，之後拎得政府funding既NGO同公共事業員工都要
生活喺香港就要宣誓，你準備好未

走得快好世界

美股真係好撚癲

今晚又汁1皮鎂
唔洗睇都知

栗巴

唔夠錢呀 仆街

penis sell 你學野啦

桂絲
FGO 更新了 今次好似整走藍邊 對左2年終於肯消失

真止蝕師

英國見

0.4

推介左佢玩電動椅

鄭月娥：要恢復香港國際聲譽 重建市民對政府信任

佢真係痴9左

契媽一股不賣電椅有咩啟示

9月果陣都係

遲幾日嘔返十皮出黎

我就係9月入市即日大插既例子

收到
不過係你代我嘔

佢地代我嘔尋日清左

17號果日佢賣左少少TAKE PROFIT

股神

#994
大庥股go go go

ACB定TLRY

突破110係咪想向下突破

點癲法

好似大家都唔中意藍邊

美股準備跟港股跌

1000